一人一個健身真理 — 人醜就要多健身

健身後你就可以成為一個大隻嘅醜男

依家韓星都健身啦
得個樣冇撚用

但有樣點都好過醜樣

你遮住條女塊面入閘條女都可以遮住你塊面嘅啫